[{
    "id": 241443,
    "url": "http:\/\/w.g.no\/nyheter\/innenriks\/full-togstans-mellom-drammen-og-sande-henger-skle-av-lasset\/a\/24144083\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 17:53:39",
        "niceformat": "18.09.2017, 17:53",
        "timestamp": "2017-09-18T17:53",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Full togstans mellom Drammen og Sande - henger skle av lasset",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Innenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24144083",
    "articletype": false,
    "preamble": "Det er full stans i togtrafikken mellom Drammen og Sande i Vestfold etter at en henger skled av lasset ved lossing.",
    "thumbnail": false
}, {
    "id": 24144049,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/sport\/motorsport\/motorsport\/petter-solberg-maa-ha-legefly-til-sverige-og-opereres\/a\/24144049\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 17:01:31",
        "niceformat": "18.09.2017, 17:01",
        "timestamp": "2017-09-18T17:01",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Petter Solberg m\u00e5 ha legefly til Sverige og opereres",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Motorsport",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24144049",
    "articletype": false,
    "preamble": "Petter Solberg (42) m\u00e5 ha ambulansefly hjem til Sverige, der han skal opereres for et komplisert kragebeinsbrudd.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/3c7aa3fae355d26b074f87d51c0d2cd0?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D5472%2Cheight%3D2376%2Cx%3D0%2Cy%3D916\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=0d016365a89edde25f573b2d36ef3b3ac0831e3716bcaf1319981ae1abfccc76"
    }
}, {
    "id": 24144000,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/innenriks\/rettssaken-mot-eirik-jensen\/jensens-naermeste-leder-i-ti-aar-er-rystet-hadde-haapet-paa-en-frifinnelse-for-eirik\/a\/24144000\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 17:00:49",
        "niceformat": "18.09.2017, 17:00",
        "timestamp": "2017-09-18T17:00",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Jensens n\u00e6rmeste leder i ti \u00e5r er \u00abrystet\u00bb: \u2013\u00a0Hadde h\u00e5pet p\u00e5 en frifinnelse for Eirik",
    "dice": 0,
    "subTitle": "**Politimesteren \u00e5pner for gransking",
    "hasComments": false,
    "mainCategory": "Innenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24144000",
    "articletype": false,
    "preamble": "I ti \u00e5r var han Eirik Jensens n\u00e6rmeste sjef. Til tross for tingrettens knusende dom, tror \u00d8yvind Nordgaren fortsatt at Jensen er uskyldig.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/0fdee002843dfea6cba2bed29eef89b5?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D2048%2Cheight%3D1536%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=0872f23feab3f96d3ad59223d941e9e03f8633370345a17034c48b7e8b4664a7"
    }
}, {
    "id": 24143970,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/utenriks\/ubaatmysteriet-i-danmark\/politihunder-har-markert-flere-steder-i-soeket-paa-kim-wall\/a\/24143970\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 16:44:53",
        "niceformat": "18.09.2017, 16:44",
        "timestamp": "2017-09-18T16:44",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Politihunder har markert flere steder i s\u00f8ket p\u00e5 Kim Wall",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Utenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143970",
    "articletype": false,
    "preamble": "Svenske politihunder assisterer dansk politi i s\u00f8ket etter avd\u00f8de Kim Wall. Markeringer og tekniske unders\u00f8kelser viser at de manglende kroppsdelene kan ligge i \u00d8resund.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/427a50c1d9f37c3e26298978941a6f57?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D3580%2Cheight%3D2390%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=332255cdad7f0761bdbdeff15a0ba968048379aee036f5fa6b0584251ad62afd"
    }
}, {
    "id": 24142262,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/rampelys\/tv\/tv-serier\/tv-anmeldelse-jaevla-homo-jaevla-noedvendig\/a\/24142262\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 16:35:32",
        "niceformat": "18.09.2017, 16:35",
        "timestamp": "2017-09-18T16:35",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "TV-anmeldelse \u00abJ\u00e6vla homo\u00bb: J\u00e6vla n\u00f8dvendig",
    "dice": 4,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "TV",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24142262",
    "articletype": false,
    "preamble": "Bra om seksuell identitet. Men treffer muligens ikke dem som trenger det mest.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/cedb77c19b17a120189f966fe7077692?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D1150%2Cheight%3D768%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=c877d6c31be3a9737904ae1adc4d48cd3a9d639130a415aa1434b51cd0dae009"
    }
}, {
    "id": 24143742,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/sport\/fotball\/vaalerenga\/toppdommer-bedt-om-aa-ta-sitt-eget-liv-av-vaalerenga-supporter\/a\/24143742\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 16:31:09",
        "niceformat": "18.09.2017, 16:31",
        "timestamp": "2017-09-18T16:31",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Toppdommer bedt om \u00e5 ta sitt eget liv av V\u00e5lerenga-supporter",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Fotball",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143742",
    "articletype": false,
    "preamble": "En V\u00e5lerenga-supporter tok til Twitter hvor han ba dommer Kai Erik Steen (32) ta sitt eget liv \u2013 etter at han d\u00f8mte Rosenborg mot V\u00e5lerenga s\u00f8ndag. Fotballforbundet ber V\u00e5lerenga ta tak i saken.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/d73dcaa0acc5b7e82efc3ba2b732b6aa?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D5568%2Cheight%3D3712%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=b63ddde3aca6878d11ec0e144819de089be9f3a81be84ed0f24110cf8b4767f2"
    }
}, {
    "id": 24143320,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/rampelys\/blogg\/kristine-ulleboe-om-kjaeresten-vi-kranglet-for-mye-en-periode\/a\/24143320\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 16:13:33",
        "niceformat": "18.09.2017, 16:13",
        "timestamp": "2017-09-18T16:13",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Kristine Ulleb\u00f8 om kj\u00e6resten: \u2013 Vi kranglet for mye en periode",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Rampelys",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143320",
    "articletype": false,
    "preamble": "Bloggeren \u00e5pner opp om hvordan hun og kj\u00e6resten var s\u00e5 mye sammen at de til slutt gikk hverandre p\u00e5 nervene.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/0042745ff328d798eff247162b6c9100?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D4567%2Cheight%3D3045%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=7fc2e7b7532fbce32af4d6440b95cc9b6b34ecd87d17d97ca151a56f32fee60e"
    }
}, {
    "id": 24143913,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/sport\/sykkel\/sykkelsjefen-tok-feil-av-vm-loeypen-en-grisetabbe\/a\/24143913\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 14:48:31",
        "niceformat": "18.09.2017, 14:48",
        "timestamp": "2017-09-18T14:48",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Sykkelsjefen tok feil av VM-l\u00f8ypen:\u00a0\u2013 En grisetabbe",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Sykkel",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143913",
    "articletype": false,
    "preamble": "BERGEN\/OSLO (VG) Landslagssjef Stig Kristiansen legger seg langflat etter \u00e5 ha planlagt VM-tempoen med feil l\u00f8ype i bakhodet.",
    "thumbnail": {
        "width": 160,
        "height": 160,
        "url": "https:\/\/imbo.vgtv.no\/users\/vgtv\/images\/4468e0dd84301fb74bdd19d2053ff9ae.jpg?t[]=160x160q80"
    }
}, {
    "id": 24143651,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/innenriks\/ulv\/miljoedirektoratet-mener-det-boer-skytes-faerre-ulv-enn-det-viltnemndene-ber-om\/a\/24143651\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 14:15:24",
        "niceformat": "18.09.2017, 14:15",
        "timestamp": "2017-09-18T14:15",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Milj\u00f8direktoratet mener det b\u00f8r skytes f\u00e6rre ulv enn det viltnemndene ber om",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Innenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143651",
    "articletype": false,
    "preamble": "Viltnemndene mener det b\u00f8r skytes 36 ulv i vinter. Milj\u00f8direktoratet sitt faglige r\u00e5d til regjeringen er \u00e5 ta ut f\u00e6rre.",
    "thumbnail": {
        "width": 64,
        "height": 0,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/bildespesial\/images\/614930899d884ff84d4d5e4c3c35b4a8.jpg?t%5B0%5D=maxSize%3Awidth%3D64%2Cheight%3D64\u0026accessToken=a9a088ddc9c228e1f4a68dd248fe756acf55f8af3d56ce2a8f0b0b9068d669fd"
    }
}, {
    "id": 24143825,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/rettssaken-mot-eirik-jensen\/loegnene-innhentet-ham\/a\/24143825\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 14:06:47",
        "niceformat": "18.09.2017, 14:06",
        "timestamp": "2017-09-18T14:06",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "L\u00f8gnene innhentet ham",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Meninger",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143825",
    "articletype": {
        "id": 56,
        "name": "kommentar"
    },
    "preamble": "OSLO TINGRETT (VG) Bit for bit ble forsvaret til Eirik Jensen plukket fra hverandre. Dommerne har knapt trodd p\u00e5 noe av det han har sagt.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/ee4702d4c5306f50df738228a05bfdfd?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D2732%2Cheight%3D2047%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=5282bfbf6a4f85fd4ca51555da6c3f89f2e34710ba1b737376af3e7f67a2e9eb"
    }
}, {
    "id": 24143785,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/forbruker\/reise\/langs-kysten-av-colombia\/a\/24143785\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 13:51:01",
        "niceformat": "18.09.2017, 13:51",
        "timestamp": "2017-09-18T13:51",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Langs kysten av Colombia",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Reise",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143785",
    "articletype": false,
    "preamble": "Colombia. Landet du m\u00e5 bes\u00f8ke i 2017, og s\u00e5 vakkert at popstjerne Shakira h\u00e5per \u00e5 f\u00e5 lurt fotballkj\u00e6reste Gerard Piqu\u00e9 til \u00e5 ville flytte dit. Vi tok turen!",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/08e866956958f717cee20a0b04e2e019?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D4500%2Cheight%3D3000%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=37612b1f204f75b5075c20d5950b36242187145169f107e25163421fd7b9167e"
    }
}, {
    "id": 24143826,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/en-viktig-jobb-fortjener-riktig-utstyr\/a\/24143826\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 13:40:47",
        "niceformat": "18.09.2017, 13:40",
        "timestamp": "2017-09-18T13:40",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "En viktig jobb fortjener riktig utstyr",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Meninger",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143826",
    "articletype": {
        "id": 55,
        "name": "debatt"
    },
    "preamble": "Dag Hoel presenterer i VG 13. september en versjon av forsvarsindustrien som er helt fremmed for oss som faktisk jobber i den, og s\u00e6rlig for oss i Nammo.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/7ddf64ed72c2ae8ea8c674be265f76ce?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D2047%2Cheight%3D2835%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=890a1e1b1c7f03cc9e3ee006fb82cac53b9a8f28f1c3f66bb480ca7c9e722e07"
    }
}, {
    "id": 24143544,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/innenriks\/rettssaken-mot-eirik-jensen\/eirik-jensen-doemt-til-21-aars-fengsel\/a\/24143544\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 13:35:01",
        "niceformat": "18.09.2017, 13:35",
        "timestamp": "2017-09-18T13:35",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Eirik Jensen d\u00f8mt til 21 \u00e5rs fengsel",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Innenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143544",
    "articletype": false,
    "preamble": "OSLO TINGRETT (VG) Den tidligere politimannen Eirik Jensen (60) d\u00f8mmes til lovens strengeste straff for medvirkning til innf\u00f8rsel av hasj, grov korrupsjon og flere brudd p\u00e5 v\u00e5penloven.",
    "thumbnail": {
        "width": 160,
        "height": 160,
        "url": "https:\/\/imbo.vgtv.no\/users\/vgtv\/images\/7e6f35b22db778507708fd5441dd65d3.jpg?t[]=160x160q80"
    }
}, {
    "id": 24143797,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/rampelys\/musikk\/syk-lady-gaga-utsetter-resten-av-europa-turneen\/a\/24143797\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 13:27:50",
        "niceformat": "18.09.2017, 13:27",
        "timestamp": "2017-09-18T13:27",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Syk Lady Gaga utsetter resten av Europa-turneen",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Musikk",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143797",
    "articletype": false,
    "preamble": "Lady Gaga sliter med s\u00e5 store smerter at det ikke er mulig for henne \u00e5 fullf\u00f8re turneen.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/9559cf1db55b0df3ea5d78d08d506aed?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D3493%2Cheight%3D2164%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=2920411aa1d4e62b2228a61737b6a5213f5d11e99dc65ad292a17c5f77357e49"
    }
}, {
    "id": 24143529,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/utenriks\/vaer-og-uvaer\/karibia-trues-av-ny-tropisk-orkan-maria\/a\/24143529\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 13:18:41",
        "niceformat": "18.09.2017, 13:18",
        "timestamp": "2017-09-18T13:18",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Karibia trues av ny tropisk orkan: Maria",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Utenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143529",
    "articletype": false,
    "preamble": "Den tropiske stormen Maria ble s\u00f8ndag kveld oppjustert til en tropisk orkan \u2013 og f\u00f8lger i sporene til den d\u00f8delige orkanen Irma.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/526ef98815612d4266a8793265cffef8?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D730%2Cheight%3D365%2Cx%3D338%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=6c1f2e297690a90b1024ce0126bea44b6438ca845e471901af76d89928c2282c"
    }
}, {
    "id": 24143814,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/sport\/fotball\/premier-league\/rooney-tilstaar-fyllekjoering-utilgivelig\/a\/24143814\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 12:55:19",
        "niceformat": "18.09.2017, 12:55",
        "timestamp": "2017-09-18T12:55",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Rooney tilst\u00e5r fyllekj\u00f8ring: \u2013 Utilgivelig",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Fotball",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143814",
    "articletype": false,
    "preamble": "Everton-stjernen Wayne Rooney (31) straffes med 120 timers samfunnstjeneste og fratas lappen i to \u00e5r etter \u00e5 ha kj\u00f8rt i p\u00e5virket tilstand.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/68acaf6a8008164f3e5a9ad9b92d5768?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D4356%2Cheight%3D2862%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=f5b13213c8d2d36a2b46067ebdc6581c87ba6d144ccee63f331e0d44c1a4d1be"
    }
}, {
    "id": 24143795,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/sport\/sykkel\/sykkel\/emelie-18-veltet-i-vm-paa-hjemmebane-kommer-aldri-til-aa-glemme-dette\/a\/24143795\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 12:48:53",
        "niceformat": "18.09.2017, 12:48",
        "timestamp": "2017-09-18T12:48",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Emelie (18) veltet i VM p\u00e5 hjemmebane: \u2013 Kommer aldri til \u00e5 glemme dette",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Sykkel",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143795",
    "articletype": false,
    "preamble": "BERGEN (VG\/NTB) Emelie R\u00f8e Utvik (18) fikk sykle VM-tempo p\u00e5 hjemmebane, men selv om det endte i et velt for bergenseren er hun forn\u00f8yd.",
    "thumbnail": {
        "width": 160,
        "height": 160,
        "url": "https:\/\/imbo.vgtv.no\/users\/vgtv\/images\/dc0c92a754c71998cdbd77e5f12c92d3.jpg?t[]=160x160q80"
    }
}, {
    "id": 24143361,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/sport\/fotball\/eliteserien\/brann-droemmer-om-seriefinale-i-oktober-tror-jeg-rosenborg-ville-synes-var-goey\/a\/24143361\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 11:50:17",
        "niceformat": "18.09.2017, 11:50",
        "timestamp": "2017-09-18T11:50",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Brann dr\u00f8mmer om seriefinale i oktober: \u2013 Tror jeg Rosenborg ville synes var g\u00f8y",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Fotball",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143361",
    "articletype": false,
    "preamble": "SANDEFJORD (VG) (Sandefjord \u2013 Brann 0-1) Etter sin fjerde strake seier \u00f8yner Brann en mulig seriefinale mot Rosenborg i Bergen 22. oktober.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/6f90768dc35756210db4156cb97fe301?t%5B0%5D=sharpen%3Apreset%3Dlight\u0026t%5B1%5D=crop%3Awidth%3D4350%2Cheight%3D2900%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B2%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B3%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=5d384fa26528ee0797b7d7e16488f9fa240c8fa0a5c8c953f5d1f75e8feb9875"
    }
}, {
    "id": 24143505,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/utenriks\/politiet-i-usa-drap-trolig-rasistisk-motivert\/a\/24143505\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 11:36:06",
        "niceformat": "18.09.2017, 11:36",
        "timestamp": "2017-09-18T11:36",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Politiet i USA: Drap trolig rasistisk motivert",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": false,
    "mainCategory": "Utenriks",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143505",
    "articletype": false,
    "preamble": "Amerikansk politi mener drapene p\u00e5 de to afroamerikanske mennene i Baton Rouge, Louisiana i forrige uke trolig var rasistisk motivert. En 23 \u00e5r gammel mann er fengslet.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/c907525f3d135a3dc5a77d1f95bebf8f?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D4357%2Cheight%3D2905%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=c4428454aaa5a5bcb5e5aed954012ce021a6d8656c3d2260ec550a46ad70271b"
    }
}, {
    "id": 24143682,
    "url": "http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/meninger\/kristendom\/kristenfolkets-myter-om-moral\/a\/24143682\/",
    "published": {
        "datetime": "2017-09-18 11:20:47",
        "niceformat": "18.09.2017, 11:20",
        "timestamp": "2017-09-18T11:20",
        "date": "mandag 18. september"
    },
    "title": "Kristenfolkets myter om moral",
    "dice": 0,
    "subTitle": "",
    "hasComments": true,
    "mainCategory": "Meninger",
    "persistentUrl": "http:\/\/www.vg.no\/a\/24143682",
    "articletype": {
        "id": 55,
        "name": "debatt"
    },
    "preamble": "Selvsagt finnes det massevis av gode moralske mennesker som er religi\u00f8se, men troen p\u00e5 Gud borger ikke i seg selv for god moral.",
    "thumbnail": {
        "width": 100,
        "height": 100,
        "url": "https:\/\/imbo.vgc.no\/users\/vgno\/images\/8a8733109e788e1154002ea059090a9b?t%5B0%5D=crop%3Awidth%3D4889%2Cheight%3D3209%2Cx%3D0%2Cy%3D0\u0026t%5B1%5D=maxSize%3Awidth%3D100%2Cheight%3D100\u0026t%5B2%5D=resize%3Awidth%3D100\u0026accessToken=1360bb7d61548b73725cffc4fb88695627b36041b3e111ef2d3279ebb767fe20"
    }
}]